點睇A BATHING APE® x NEIGHBORHOOD crossover

22/12 係 HOODS Hong Kong 發售
NBHD x BAPE Be@brick 400% 炒唔炒得起?